深水埗遊行 live

8.11。發起人live 緊
live 話出左反對通知通知書

唉

PUSH

咁聽日係咪可以收工

凡是經過警局 都不可以 ..

大埔@1654

需要情報!!!!

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

維園見啦

push

各位巴打請看

推上去

留名等睇有人話聽日又有伏，結果呢個星期黑警成功回氣

推

出面35度，如果呢個時候。。

冇人care有冇不反對通知書，有冇都係開槍清場控暴動罪，其實可以唔再申請

幫你推啦
集中討論下都好
利申 深水埗街坊

希望聽日8.11 成功

再推

唉 放棄